大家QQ拎到咩章？

我岩岩拎到個「会撩更会聊」原來都9up左6666條訊息

666🤙🏻

死老野 我係msn年代

lz666

對yoyo來說 你是被撩更会流

Ching米25

你25在先 怪誰

反爆佢

樓主喺三登加埋有冇9up 666666次

CHING有無申請QQ方法, 現在入手會遲嗎?

香港電話都得 將個人真實資料交比騰訊就ok😊

開過至少666個轟動一時既膠post

例如玩收音機, 燈死間舖等等

skrrr